唔愛嘅時候真係咩都係藉口

如題。
同男朋友Long D緊 雙方都無咩問題 但係LongD真係會令人覺得好疲倦 時差溝通處境圈子等等 其實我都係唔想同電話拍拖姐
但係諗深一層如果真係鐘意對方，呢啲係唔會變成分手原因

點解要搞gay

唔係gay呀